返咩工先可以放閒日？

真係好唔鐘意放星期六日

感情台台主

紀律部隊/飲食/sales/機場/保安/call centre 咁鬼多

雞

你咪係俾人...

shift狗

我鐘意做office工